講真仲未移民嘅肯定係鬼/藍絲

唔移民你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到香港人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會係英國瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

你先係鬼 屌你

樓主係咪覺得當年猶太人俾納粹屠殺都係扺撚死

係